# Онлайн-заявления в суд.


Данный проект представляет собой реализацию сайта для заполнения и формирования онлайн-заявлений с суды, выполненный для юридической фирмы "Ландау и К".


Сайт позволяет пользователю заполнить несколько заявлений в судебные инстанции и скачать сформированные файлы с сайта.
